無論聽日有幾多萬人出黎都冇用 根本就係輸撚硬！

就算聽晚維拉公園坐爆四萬幾人咁又點 以為可以阻到我哋利物浦衝冠？

咪玩啦 我哋利記班主力週中全部休息吹冷氣(同cc台一樣) 今場輕鬆456

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰 唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉

維園要人

由佢沉

你無拉到

sor㩒錯

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019